覺唔覺做rapist都幾易呃飯食？

好似see you again咁，明明成首歌大部分都係個鬼佬唱
個黑人只係講野快少少 咁就叫rape歌？
首歌仲要係落黑人名 反而個鬼佬就只係featuring

rapist

真心定假膠

合法？

報警😡

有錢收架咩

FBI[img][/img]

FBI

英文唔好亂用喎

條友rape完人唔洗坐監，成為專業人士rapist人人愛戴

Rapist

食皇家飯啊

原來有份咁既工種

覺。
以前啲old school rapper 真係正啲

幾多錢人工

9唔搭8

不安

又 Rapist ，睇過好多次啦